屌你邊撚度有口罩

on9，香港正式玩完

同問 搶口罩熱潮

你當連登仔講左大半個月手持口罩有西屌係假架

無口罩既話
就少啲去人多既地方
同埋 要增強抵抗力

個個都上網買左成幾千個口罩
你仲諗住起街買？
唔係無，不過可能要200蚊50個囉

你畀口罩我畀你屌，又點話

屌，唔係午餐肉咩？早響啦。